老娘的草根飯堂 － 1個鐘放工煮飯日常: 泰式肉碎炒飯/冬蔭功

是日晚餐：泰式肉碎炒飯/冬蔭功

呢個冬蔭功係快手版，只係煮左個蝦湯加醬加材料
但都係相當美味！一煲一餐飲唔晒
剩番就比我拎番公司煮粉絲！
隔左一晚一樣咁正！

泰式肉碎炒飯其實就係用生菜包既肉碎黎炒飯
超級好食！加埋荷包蛋係完美

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

賣相幾好

正到爆

正呀

正喎

泰國野好易整到同出面一樣樣

報紙唔係馬經 風月版差啲

冬蔭功正呀

老娘老公有冇上高/連登

想食埋老娘

泰國野梗係用泰文報紙

我可以連續食十餐

咁肥膩你都岩？

嗰陣個個話想娶你，竟然係真

原來上兩登真係食到女

好熱氣架

係邊度買到泰國報紙

真。泰國報紙我估九龍城應該有

湯水黎架ge

嘩 咁你哋真係一齊咗好耐

好想飲呀

今晚即刻整

正 下次跟你

老娘
我冇心情整

仲未好番？

今日熱到有少少中暑嘅感覺

整完記得出post！

就係熱先要係泰國野

你地有無生b

追左po 咁耐 而家先知

好似唔難整

冬蔭公可以一個鐘內整到諗都冇諗過
我煮飯好慢手慢腳
要一個鐘整二人分除咗意粉撈麵都唔知可以整咩

放工要一個鐘內煮好一定係簡單野
但必須要好食

我無買泰國香料慢慢煲
但快手其實都好味！唔真係爭得好遠
最緊要係搵到岩自己口味既冬蔭功醬

我可以日日飲冬陰功嫁

記得follow我YouTube channel呀!
放工煮飯日常系列應該會長做
咁你就有idea煮飯啦

我都可以

已sub

老娘好喪我鐘意

泰文報紙

俾個老娘

點可以在高登識到人 大家傾乜 通常上兩登都唔敢同人講

唔好咩？

夏天我最鍾意整泰國野越南野，開胃嘛！

咁就乖！

老老77
你老公同你結婚後肥左幾多

我想去你屋企痴餐呀

如果過兩日心情冇咁曳
就整冬蔭X食下先
到時影相交功課俾你
唔可以落蝦，因為皮膚敏感

好有緣呀！！

唔落蝦可以落豬肉片，一樣好食！
但你唔食得蝦係咪唔可以用蝦湯？

咁你可以試下用雞湯做，不過個味會有少少唔同

我都係落包粉，加啲魚蛋魚片魷魚同秀珍菇
自己買啲香茅檸葉同南薑加多啲香味咁

煮粉絲一流

我平時係買呢隻，一煲落兩包！又平又正！

係呀！我特登煲一大煲就係留黎煮粉絲

呢個我試過，比其他湯包重味
但係始終鐘意椰香重啲
男友嚟食，我會落400ml椰漿
自己屋企食會減半，落200ml

落400好濃喎，成兩盒

早晨

秦國肉碎真係簡單又好味